開左個音樂人交流 TG group

樂手不孤單，氛圍畀你持久嘅動力
隨便隨時隨地約 free jam
幫襯黃色 band 房

@musician_hk

十卜卜

@musician_hk

Upup

u open a channel not group

channel 黎，點交流

低級錯誤 唔好意思

推吓先

Up